陶傑：有幾多個香港人打高爾夫球？

In 19 we trust

乜嘢文化咁巴閉
貴族世襲文化?

陶傑好波！

呢樣真，香港連基本足球籃球網球都未搞得掂啦

搞golf除左比d藍血貴族圍威喂之外真係冇其他原因

撚狗

打golf係香港人文化

個條友覺得有錢個d先係香港人